瞓左成年，想知陳同佳個大粒癦殺人犯去台灣未？？

如題

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

佳仔心情唔好
不了

係黑警既高級曱甴屋到屌緊女

未 仲同緊牙鳴舒服緊

你老味， 咁就成個月

推

推，呢條仆街係豪宅嘆緊

香港境內=大監獄

我覺得走咗

豪宅好多靚女爭住奶佢粒癦
每日都好累
不了